姜濤一首啱好多人聽嘅歌 但好少人留意

佢嘅歌路好闊咩都有啲
疫情之下嘅so i say i love you嘅蒙嘴最多人聽

但我覺得對好多人嚟講 依首應該更多人有共鳴
唔評論佢唱成點 我就覺得ok嘅 不過不失
但我真係好中意個曲同詞

孤獨病
作詞：陳詠謙 作曲：林奕匡

編曲：黃兆銘
監製：Edward Chan

天氣好 仍睡不好
恩寵讚美 沒有 令我 很自豪
然後我不見人 不理人
瞞住我這刻感覺很糟
覺得傾訴 擁抱 太恐怖

難道怨下去 人間真的會了解我
很想問為何難過 很想呼救 情緒極度無助
是孤獨還是失望還是 被世界折磨
假使我仍未夠好 你不要唾棄我好麽

隨便笑下去 喜歡的可以中傷我
普天下病人無數 我在這邊 陪你寂寞
當你再哭也沒結果 找不到那心理藥房
別遺忘還有我 同樣在那些陰影 跌下過

不會死 才是勝利
超出那角落裡 毒舌 的預期
其實我很好奇 真好奇
何事要炫耀這種心地
我只知道 今次 我比你 了不起

隨便笑下去 喜歡的可以中傷我
普天下病人無數 我在這邊 陪你寂寞
當你再哭也沒結果 找不到那心理藥房
別遺忘還有我 同樣在那些陰影 跌下過

一生 蒞臨或訣別 一個人
沿途多得有人 長留在我附近
當我未撫平情緒 別嫌我笨

難道跳下去 人間真的會疼惜我
當黑夜又來煩我 很感激你 陪我席地而坐
幻想自由地生活 其實 沒興趣拔河
假使我仍未夠好 你可會愛我更加多

隨便笑下去 喜歡的可以中傷我
普天之下病人無數 記住你心 還有願望
當你再哭也沒結果 找不到那心理藥房
別遺忘還有我 昂然在那些陰影 笑著行過
活著無對錯

毒撚病真係好慘